今時今日既皇馬其實唔係教練問題

係啲球員真係廢 但唔係全部 佢正正就係廢最重要果2個位置（龍門&前鋒）

鮑姐

鮑姐最撚勁

鮑姐一個打十一個

鮑姐教波鮑勁

同獌一樣有特別加持先勁, 無就打回原形.

皇馬龍門廢？

係鮑姐嘅問題

鮑姐問題

向來唔覺古圖斯勁，依家直頭覺得佢廢

就講上場,你認為果3球有邊個可以救到,,

之後佢救單刀果幾下,無佢唔止30

我淨係知防線無大變，上年拿華斯對利都 0 失球

咁佢咩表現令你覺得佢廢?

唔講你個論點先喇
拿華斯依家邊隊

唔覺鳩頭斯廢